點解數碼暴龍呢個ip會搞成咁

Bandie真係食左屎
揸住咁靚既牌都可以出錯成十幾章
完全無諗過點樣好好計劃呢個系列

每季每輯無限reboot 瘋狂加設定
呢個ip應該救唔返

冇啦
都只係睇番佢原原本本個01到04同劇場版就算
新出個d⋯⋯

應該是東映搞乜

大門大獸之後無一套好睇，game方面個人認為網絡偵探幾好

game 轉呢個方向發展真係做得幾好

因為走得太前

細細個對pokemon一直都無感
覺得畫風太嫩 劇情太平淡
一直鍾意數碼暴龍多過pokemon
點知越出越爛
Reboot再reboot
無諗過挽留舊有fans
唉

只可以耐唔耐聽下butterfly 懷緬下

東映只識左抄右抄

Exactly 就係咁
邊期興咩就抄咩
明明一代個框架好好
係二代劇情出事
唔諗下點整好
到處抄
令到套野完全無左自己個定位同特色

終於有知音人

我都係記得02睇咗幾集就棄坑

將驚動畫化仲好啦

明明成個世界設定幾好, 劇本柒到

因為東映...

其實tri動機唔差 可惜

其實一代已經垃圾

Ps1 game先係原汁原味

由粒蛋養大隻獸 進左就進左
唔會進完又變返細 又冇訓練 屙屎 食肉

根本就係
貴古賤今定律係啱嘅
當年04屌到開花，10年後反cup變神作
大門大獸當年係強烈恥笑，宜家就納入神作範圍

可以預言xros wars過多幾年又會上神檯

有有人玩過sega隻game
數碼暴龍機育成

等佢出年5G暴龍

Cross war op正 係差在肥...

只是因為當年抄人
而家又無出同類咪上神臺

大門大都神？？？

屌呢句真
官方完全駕馭唔到呢個咁撚正嘅設定

電腦世界呢卡野
未有數碼暴龍已經有
比得東映都預咗

其實果隻都幾好玩

PS4之後出左隻Next order硬係無左以前果種味道
可能D獸太卡通風無左原畫風味

動畫黎講01係ok
後面

有冇一隻數碼暴龍game係好似街霸咁打
宜家隻隻都係3vs3輪流出招 好撚悶

wonderswan同PS2都出過格GAME

元永慶太郎我屌你全家

ps2 有隻好好玩 要食珠 儲氣進化

04點反cup法？

理論上04係幪面超人
後追變神作正常

但拉打同數碼暴龍風馬牛不相及

Xcross前期係ok
唔係神，但係係一套合格嘅卡通卡
早20年出係有資格做童年回憶上神枱
後期就算把啦

至於大門大獸...
真係過左咁多年都係接受唔到

都係東映
左抄右抄出曬名
而且電腦世界住怪獸呢個設定在未有數碼暴龍之前已經有過類似概念，仲有他媽哥池

大門大係咪有13騎士果套

xcross個概念係唔錯
個劇情 場景發展其實係有啲似01 02數碼世界feel

每個角色都有長詳描述
墜天地獄嘅過去
追隨嘅呀哥嘅暗黑騎士獸
孤單一個嘅切羽 等等等等

衰 其實係衰合體後造型
屌你老母柒到成部高達咁 又唔係型
造型真係嚇撚死人

一早已經比人屌刻意玩勇者合體on99啦
我係勇者迷睇就可能ok

有時又唔好咁執著
01公認神作就唔需要講啦
02雖然貴為黑歷史但無可否認黑戰暴篇章真係好高質，故事上亦都用左01黎做拓展不過衰係主角群同進化設定到當然仲有結局強行拆cp
03啲人又係屌煩膠樹莉同人獸交進化我覺得進化模式真係唔使太介意
04主角群由頭比人打柒到結局，輝一仲要死撚埋又係比人屌進化
05大門大獸家傳戶曉角色上亦成功出左個比樹莉更乞人憎嘅倉田，亞古獸都放棄抵抗做隻飛機等大門大去打世界樹
06/7xros war2輯，第一輯嘅劇情認真唔差，第二輯就膠返啲呢兩套直程無視曬啲digimon嘅設定，同埋合體造型真心好唔掂合體唔係唔得，你個樣好少少得唔得
Appmon劇情上可以同03/4一比，雖然都好多人唔當佢係Digimon系列
TRI屌你老母元永慶太郎正一垃撚圾
恭喜閪女人芽心同蠢貓一躍成為全系列最乞人憎角色

黎緊20週年又玩01後續，用返原班底（應該）可以期待下掛我唔想再見到閪女人

啲人屌黎屌去都係進化方式呢樣真係幾無謂，反而最抵屌係東映唔撚連戲，愈黎愈消費fans
個人排名
01>03>04/appmon >合體一>05> 合體二>02>Tri

有一套X抗體既短篇動畫幾好睇

其實數碼暴龍唔駛下下都要有人類出場下話
人類根本多鳩餘

原來appmon好睇？ 睇左兩集好似好低b冇睇

i你老母p咩

好似真人版變形金剛太多人類...

其實認真睇01都唔係咩神作 不過不失 只係童年無限好

之後每輯都要玩新進化 新設定 新故事 新角色
真係唔係樣樣都中到大眾口味
到東映睇到新嘅冇人受 再返炒01 啲故事又寫到

02開始劇情都有出事。
之後果啲...大佬唔喺人人都咁純情只睇呢類野，死人東映搵次原創設定，唔好抄到咁明顯得唔得

普遍評價好似唔錯，我都諗住由頭睇一次

新乜設定，
抄都抄得高明D啦
04變身都算，
03你同我玩man in black....

一係reboot，不過就算由頭黎過都唔代表bandai會認真處理，所以都係當笑話睇啦唔洗咁認真

唔會

你睇下kiva,wizard

有變神作？ 無

套tri...

digi ride

xxxxxxxxxxx 7

kiva係
原因紅音也
wizard就真係唔多得

一開波冧左隻貓可以一集完

準備補02同tri, 當紀念一下死人

佢諗唔到點寫真係攞網絡偵探做動畫好過啦
呢套將數碼世界同現實嘅互相影響整得好出色
成個氣氛唔錯
開頭各種疑團到後面決戰嘅熱血
主線一層一層咁跟線索揾出元凶
支線又有好多貼合現實嘅單元故事
明明手上有個咁好嘅素材又唔用
再睇吓人地比卡超偵探整到風生水起

雖然01係集體回憶，但係個人認為出TV版改鳩哂數碼暴龍嘅設定已經係失敗嘅開始
Digimon World先係經典

套野我到依家都接受唔到將d野鳩合就算，不了

xw ？見dcd~ooo 收視得，玩具得

就大改設定，搵埋三條陸做腳本 想搞dm版dcd

但你一野改走最基本設定，已經錯晒，收視低開唔係無原因

東映自己拿手野
師兄突破盲腸

tri真係唔好睇會嘔幾十兩血

好多野都係，今日你睇返就會覺得唔係好神
咁係因為你大個左，識野多左 ，市場做爛左
而且仲有童年回憶加持

進化方式代代唔同依點有好有唔好
不過起馬叫肯試
01 靠隻獸同鳩叫打氣
02 玩裝甲同獸獸合體
03 玩道具卡同人獸合體
04 玩變身
05 個人玩撚晒
Xcros 玩勇者合體

離題講：

我自己就覺得digimon肯做過pokemon
pokemon一直都係行同一條路
穩定但係冇驚喜冇失望
阿智叔每套都玩一次由零開始
我開始懷疑佢玩緊Re:0
不過人地係死左就回歸
而佢係輸大賽就回歸

搞 大合體唔係問題，但無左最基本既階級強弱同進化

成熟期俾班細路當玩具咁打

完全體既木偶嚴怕成熟？

仲有05拯救者明顯係電童果種雙主角公式，玩世界樹又神咁可能幾好。
但命令13騎士去消滅人類？ 喂聽落咁熟口熟面...

都要領教下

saver再差，都仲有基本設定無改

大門大都係要靠digi soul 同執死雞先打得斷黃金劍獅 長牙，同13騎之一既盾

05見佢出13騎士叫做有點興趣
不過好似好路人...

tri仲頂到，可能領教過天裝同wizard

Tri悶撚到仆街喎
仲要冇懶係有深度
集集係咁重覆d內心戲但又唔好睇
連打鬥都可以做到唔好睇

appmon 我覺得前面單元劇悶，後面主線H先好睇返少少

天裝故事真心ok
主要頂唔順主角顏值

乜咁大碌

xroswar 漫畫嗰設定會好好多

諗起tvb個名 合體大作戰
真係笑咗

但係xroswars 中後段我收晒貨喎

在同系列立場上當然收貨

都幾犀利，無論整 game 整新一季定整劇場版都可以整到一 Pat 屎咁，都幾高難度

xy之後嘅reset感都唔太重啦

仲玩緊初代真係好正

仲要D人會收貨....

d fans中意食屎無法
雖然我真係唔明
但bandai d game真係幾鳩都有人買

笨大呢間野不嬲無腦
你睇rider,超人,戰隊,小新,pokemon,遊戲王呢堆IP長做長大,紅到出外國

v01馴獸師漫畫劇情同設定最好
一路train個拍檔上究極體
唔係每次變大個打敵人
戰鬥指令可以用暴龍機傳俾數碼獸

ps3 都有

我淨係知啲歌好撚好聽

懷念和田，
變形金剛都有佢唱主題曲

xros wars 漫畫可以一戰啵

佢真正將漫畫動畫世界觀mix埋左一齊

如果將秋山遼嘅故事動畫化一定J 撚死人

無拍成動畫的漫畫大把
講黎曬氣

拍成動畫的漫畫大把
講黎曬氣

其實數碼暴龍係外國好紅架
好多source係日文>英文>中文
係日本本土唔紅

你痴撚線
04 我由頭到尾冇屌過
以前睇完02 有諗過會唔會有人溝甲呢樣野，完全接受到有關設定
大門大頭十幾集好睇，不過後尾真係唔掂
一直唔認同呢套野

佢要致敬奧米加
特登將主角setting為奧米加轉世
其實漫畫已經被評為神作
未睇可以去望下

結局好正，玩緊智能叛變

02同tri補完再考慮。

kiva有，wizard冇
dark kiva

得罪咁講其實01同超龍(V龍獸)世界觀都差好遠
由機械暴龍改色整走咗啲設定已經知間公司閪